有冇人寫女人寫到金庸咁尾機？

點解金庸咁尾機可以FF到咁多尾機女人

敏敏特穆爾
黃蓉
任盈盈
小龍女
阿朱
木婉清
程靈素
雙兒

金庸寫女人寫得好差

芷若bb呢？

程靈素真係慘到pk
最慘係飛狐外傳唔連雪山飛狐玩平衡宇宙

雪山飛狐既胡斐已經唔識程靈素

為咗救胡斐而死每次睇到嗰個位都喊死我

有冇睇仔細架

根本現實女人都係雞
呢樣野古龍寫得透徹好多

連登冇人睇古龍

睇過歡樂英雄，都幾撚正

你睇埋多情劍俠無情劍 流星蝴蝶劍
包你更加拍手叫好
前者好短 幾粒鐘睇完

古龍既女人個個都送上門隨意扑

仲要一邊扑一邊諗點樣害死你

阿飛

古龍太難睇

小學個陣完全睇唔明,因為根本唔明古龍世界D爾虞我詐
金庸就簡單好多

去到中學先慢慢知古龍講緊D乜

人類最古老既職業

多情劍客無情劍80幾章wo 流星蝴蝶劍先係短
不過最鍾意係三少爺的劍

最鍾意白玉京
袁紫霞姑娘